Birdie大學生想轉Plan玩Apple Watch, 3 Sales請出招

如題